我對林鄭派野食比清漯工好不滿

林鄭探望旺角合約清潔工派曲奇餅 感謝衝突後通宵清理旺角

林鄭比大陸beggar king係比五百
條死仆街比清潔工係一袋仔曲奇餅

推

文宣

食完喉嚨痛，睇醫生又冇左幾百。

年紀大分分鐘喉嚨發炎冇錢醫，就咁死左。

索命曲奇